有無人突然上唔到網

smartone

pish

無

Okay

惡意拖欠電話費 -200分

我成日上連登假膠、屌人，一早扣到0分，無得輸

負分

因為你腦癌發作囉